一個旅人 去首爾

一句韓文都唔識 睇下我可以去邊
第一次自己去旅行好緊張

岩岩24:00先落機 排隊排到1點先拎完行李
機場spa on air full曬 成個plan就破壞左

去spa on air 果時有個女仔撘訕 佢都一個人諗緊第個plan

好啦我唯有on99咁撘巴士過首爾站 撘既係n6001

好多香港人 撘車前係機場買左個漢堡包吃
3400won 抵過香港
架巴士 9000won

lm

Lm
上年五月去完

之前有冇去過？
點解會擇泡菜國？

有去過 中學跟學校去
一直都想試下自己一個去旅行 咁岩有$7 機票竟然買到就去了

架車幾好訓 加埋d天氣一絕
落機果時廣播話14度

但係坐hkexpress 3個幾鐘加呢程車1個鐘左右個屎忽好痛

樓主住邊

弘大 book左呢間2晚 $233.32
聽日比包膠

我都係同一架車喎

遲啲都自己一個去旅行 有冇咩要注意準備咁

唔好相認

我自己d野就好遲先搞
Passport住宿保險wifi蛋都係出發前一星期左右先整好 但呢d必須既

同埋我自己帶左個腳架同藍芽遙控想去影相

wifi 蛋有冇話租邊間同埋韓國係咪唔可以用自拍神棍

[img]

到左汗蒸幕 留到8點左右
唔知係咪太夜 冇得浸浴

15000won

我租klook 一日好似13蚊
佢fb寫入 MOBILE10 會平10蚊
隔離post有巴打話fd有code會平25蚊

絲打部相機咁曚嘅

Sor啊較暗左睇唔到矇曬 iphone黎

汗蒸幕好正 (呢到係汗蒸幕入面食野既地方）

我渣ga 60度既蒸已經頂唔緊
好似我咁渣既可以試下50度 有個叫黃土球既好正
然後有個好似80度 一入去已經可以出返黎

首爾時間5:00 d人多數訓曬 得我走黎走去嘈住人

然後浸泡開左 可以洗白白
入面有個黑色既湯超好浸

幾推介黎呢到
我覺得唔貴 一晚民宿都差唔多
但要食飽先黎 下面再講

呢到9000won
我覺得唔抵既但係值得一試
但毒遊既話會貴左d同埋我覺得d野都幾多
如果多d人一齊去可以share試下就好

左上角係勁多人推既甜米釀 - 4000won 我覺得有d甜
下面肉餡餃子 - 5000won 食得飽我
泡菜同蘿蔔係食泡菜野必送既配菜 冇乜特別

是我舊日故步自封

識貨

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
詳細
五毛狗出沒注意！ 會員：9527~ 編號：48157
五毛狗 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

中共官媒過去為中國國家主席習近平打造親民形象工程，經常在報道或微博上稱呼他為「習大大」，其夫人彭麗媛則被稱為「彭麻麻」。
大陸傳媒仲用「習大大」！

2017-04-26

2017-04-12
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

補充返呢間係首爾站既 siloam sauna
首爾站行過去唔算好近仲好易盪失路（對半個路痴黎講）
但乖乖地跟住人地講既路線行係冇難度
有人第日去想知路線先再講

有班操流利廣東話後生仔女6點幾係到嘈好撚丟架

同樓主同一班機

呢種感覺好正 呢到都係汗蒸幕黎 可以係到訓教 有分男性女性 但有少少熱28度

嗱唔好相認 真係唔好

下個月都去泡國 未plan行程留名跟進

訓唔着8點幾就出去 買左張t-money卡

撘錯車 d泡菜趕返工返學我好似阻住左佢地咁

想知

係泡國轉地鐵係一門學問
好複雜（最緊要睇唔明）
不過搭左兩左右就會慢慢摸熟

去左仁川站 童話村 無敵咁正 女一定要黎
但我冇諗過咁多斜路 拖住個喼想死 仲要早去驚嘈住人全程拎住行 去影左大約個半中 比想像中靚
但去既途中會經過咩中華村有一堆強國紅色就無視佢啦

但係要去就早d起身 走既時候見到好多人去緊
11:30既時候村入面開始好多旅行團同小學雞參觀

好啦我講 但d圖好黑好矇 不過夜晚睇住行就會好清楚

首先望住呢棟station

唔好行入去站入面 行佢既右手邊 見到呢條路

直走 右手邊係停車場

直行到冇得直就轉少少右 會見到呢條樓梯 望落去會見到右手邊有條天橋咁既野 再望已經見到好大個燈牌

然後向住個燈牌行 (右行）
到呢條馬路就過去

呢個入口 一條斜路上去再跟住d箭咀行入少少就到

係 屌條1號線仲要分3叉
我兜左個細圈用左個少少蠢既方法先成功去到

準備check in
佢一黎就叫我試下韓國啤酒
然後推介邊到好去
又問我聽晚得唔得閒有party
好貼心好nice呢下好加分
大堂環境都幾好 有桌球枱
不過我d英文有d爛 有時都唔知佢up乜

月頭去完

屌間野最衰係locker要收錢
11000won

3月尾去完留名

星期日飛 而家果邊天氣如何 點著

邊間 龍山?

Lm 前幾日先去完番黎

咁貴
11000won

晏晝熱 夜晚凍 可以着短袖但要帶件褸

首爾 sailoam sauna

係 其實冇我咁多野可以唔用locker
我有相機macbook局比

住邊區

弘大

弘大浣熊cafe 入場費6000won
唔洗一定叫野飲 我冇叫
有浣熊有狗
好正 d浣熊會爬上你個身
如果想比浣熊爬記得着多d袋既衫去
跟google map好易搵到
5點幾到都玩左成2個鐘

隻浣熊都勁啦爬左上我個身搶左我條橡根整爛埋
又整傷我

行左陣就黎左呢間 潮遊首爾介紹蛋糕放題
其實唔平 要叫野飲先可以叫放題
叫左peach ice tea 4500won
蛋糕放題 7500won
但係我未食飯好肚餓 唔知食到幾多呢

食得5件
其實都算好食如果再食多d就抵多d

食完行左陣弘大 我覺得d衫褲鞋襪唔太岩我
同淘寶差唔多但又貴過淘寶

而家準備落club見識下

絲打一個人都敢自己落club

浣熊cafe好好笑 有隻係咁跳肥仔舞 想拿野食
一個女仔就唔好落club la 有冇去過香港個d 真係入去蝕俾人
早d訓 聽日去多個景點仲好 景福宮ar 咩都好

痴牆果隻浣熊我上次去坐左兩個鐘佢跳足兩個鐘

好大膽 一個女仔異地落club

佢想拎野定咩

有香港fd咁岩都係韓國 一齊落去一次姐
我都唔敢自己落

好撚驚夜晚係街等緊fd黎都會有韓仔撘訕

佢真係好正 唔知佢發生咩事 不斷彈黎彈去跳舞咁
跳到去飲水果邊飲完水又繼續跳
D staff已經見慣不怪冇理過佢

七蚊機票有無買行李？
之前我都見到個優惠 但因為無膽 又唔識plan無去
祝旅途愉快

落完club 應該唔會再係弘大落
D仔非常低質 好少韓妹 男女比例2:8 - 3:7
D仔一到2點幾就係女都衝 2點前都淨係哄下 2點後又摸又捉住你隻手拉你去飲
同埋我覺得好悶
冇酒又唔high
真係un唔到

落既係呢間入場費10000won
擺袋要3000won
入場包一杯野 我揀左咩lemon一shot
2啖飲完一d feel都冇

有買 帶液體一定要寄艙 同埋我驚腳架都要寄艙所以我來回都有買

弘大D衫真係同淘寶無咩分別 完全買唔落手

樓主今日行程係點

絲打今晚仲會唔會落club呀？

應該就唔會啦 韓國club呢家野試過一次都夠 真係唔岩我
冇靚仔又溝通唔到韓仔d英文又屎到痺
唔排除其他場多d靚仔既
不除非有fd圍內玩 我唔會自己落

冇較鬧鐘自然醒 3:15分出發去龍馬樂園

我今日都訓到2點

去左高速巴士轉運地下街

落club去octagon嘛，女仲多過仔
上星期去完 UN到條女
用英文傾二野發現佢係大陸妹
攬左陣就走左

我覺得明洞買衫好撚正
買到我停唔到

一陣有時間都可能會去埋 不過去完龍馬樂園仲想去建國大學同科技展

有冇靚仔先 有靚仔都話un返2下
琴日個場d仔不堪入目

聽日一次過去明洞梨大

比細路渣波波

我都去左 一入去就俾佢chow 我個袋

好好玩lol
仲有佢地舖頭隻狗好活潑

我頭先仲諗緊去唔去龍馬

我上星期去完 星期一去明洞條街完全無人lol 我同女朋友兩個人漫步明洞

我都去左 一入去就俾佢chow 我個袋

好好玩lol
仲有佢地舖頭隻狗好活潑[/quote]

我着工人裙 心口有個袋 然後佢不斷擒上黎

我着工人裙 心口有個袋 然後佢不斷擒上黎[/quote]

後尾我有係個袋到搵d野出黎呃佢 佢又走黎再chow過 又搵唔到 之後走左去

去 網上睇2017可能會正式關閉

我都知呀所以見高速冇咩行宜家就過去影下相

你去d路線都幾特別 你去過好多次韓國？

好衰啊

唔好見到你

我而家係樂天世界
黎左三日
好撚悶 d野又難食

我咁毒你唔會認到我架喇

而家發現你去果間唔同我果間

我果間係 淑大 入去買杯野飲就可以同佢地玩

都唔洗6000won

中學跟學校去過一次

我去旅行撘車既時間應該多過玩既時間
不過我覺得值得

唔敢自己去玩機動遊戲
唔驚不過我會嗌到好嘈 好尷尬

我本身唔中意食泡菜野同唔食辣
所以食野黎講我多數便利店/街邊檔就搞掂

淑大係咪潮遊首爾介紹果間
我本身諗住去果間 但見弘大果間有埋狗狗
同埋近d

唔知多唔多人呢
仲撘緊地鐵 一陣仲要轉的士
早知早d起身

應該唔會好多掛今日星期五，我本來想行上去但諗諗下咁晏搭車上去算
好彩8點都未天黑，我宜家先到玉水

我都差唔多而家係往十里
去完龍馬去科技展
夜晚兜返去建國大學影貨櫃

我冇買行李所以冇帶腳架 叫人影好老尷

腳架係咪唔可以hand carry?
腳架放左落喼寄艙我連港女必影果個登機閘牌都冇影

應該唔可以，我印象中
港女必影 絲打叫人幫你影實有人出手相助既

淑大都有狗 果日睇住佢撩隻浣熊陪佢玩 睇到我地好開心

自己唔好意思 同埋好多都唔係香港人 操普通話

咁好 早知去呢間 應該少人d

我架機又好多香港人喎 大陸人就真係算吧啦

宜家先搭到回基站

幾中意個站名

韓國人係咪真係好無禮貌，周圍吐口水撞人？
韓國多唔多靚女？

絲打我已經上左的士去緊喇

我都係岩岩開的士 個司機唔太識

我一比張圖佢睇就知道

係 會吐係你腳邊tim
尤其d阿珠媽會係咁推你

靚女就見仁見智
不過比你見到都未必係韓妹

留名先
想一個人去旅行 但係好驚鬼
絲打一個人喺酒店房驚唔驚

有隻訓到咁既樣 我唔知佢想點

屌我就係想去呢度

第一次去難唔難去？
可唔可以抱佢地架

一落車勁似去左廢墟

Lm 一

絲打其實行返落去唔算好遠，可以行返去忘憂站。
我諗我知邊個係你
坐低休息嗰陣見個叔叔好好人係咁幫你影相

弘益大學今晚好似有festival, 可以感受下大學生青春活力

最好唔好著靚衫去。。

係
我跟google map行緊

龍馬樂園 5000won入場費
有d遠但係借得
好好影 但唔係好大
同埋d野已經好殘舊

影左個幾鐘 應該趕唔切去科技展
D 叔叔超好人 係咁想幫我影相
然後有個直情係我擺緊pose過黎攞左我部機連腳架幫我影
又教我擺pose
叫我要點坐 隻腳點擺

我諗絲打都估到邊個係我 全部人都唔係自己去
我見個叔叔係咁叫你轉pose好好笑
今晚最後一晚我諗我都係去影埋貨櫃 都諗唔到去邊

唔難 跟google map行到
你去抱佢佢地驚會走 唔會自己抱得實
但佢地會自己爬上你個身到摷野

佢直情拎起我隻腳叫我點放
成件事幾開心
同埋佢真係影到條腿幾長下好假相

我果陣唔知發咩神經搵左勁耐應該有個幾鐘 但其實就係附近 無記錯係abc mart 樓上

係果座野 4樓

今晚經過睇下先
琴日條街都有d人係到busking

5000won好抵比
我見到你係手推車入面啲pose 大叔果然係pro

唔准笑
不過如果唔係佢係到幫我影我應該唔會坐入手推車入面
我驚kick住出唔返黎

話說巴打你應該早我少少入左去 佢係咪問你邊到人

我入果時佢問我係咪一個人 come from 邊到
然後佢話岩岩有個男仔都係一個香港人 係咪我朋友

真係好好笑
絲打咁瘦唔驚啦 輕鬆自己影都得
等架車等左十五分鐘仲係月台

係呀我早你少少入到去 佢又係問我where you come from?
我走嗰陣佢都有問我Is the pretty girl is your friend?

岩岩上車
岩岩上手推車架車差d爛就知我瘦啦

我都係喎
你上手係個肥既韓妹坐完 梗係差啲爛啦

咁下手上去應該會直接仆街 連續2件喎

今日瘋狂比人問路 我個樣冇一度似韓仔
絲打咁謙

我都係 d大媽見人就問

同埋首爾好多昆蟲 但又應該唔係蚊 淨係係你周圍飛
琴日去童話村同今日龍馬樂園都係
所以可以帶定d驅蚊

學生 阿豬媽 呀叔 都黎瘋狂問路
痴線
咁快聽日就要返香港 好想再hea多幾日

仲要問路既都係操流利韓語
我去得3日 不過係完整3日

絲打應該去唔切科技展喇喎佢關9點鐘我之前睇過

我3日半，10點機到韓國，聽日1點晏晝機走

係 8點停賣飛 往十里去蠶室17分鐘 唔知得唔得呢

弘大好好住
夜一夜都有野行有野食

感謝分享

係
不過我都好少返民宿 平平地住就算

好趕呀，頭先我早走左都諗緊去唔去到，但等車等成廿分鐘我諗好趕，但天未黑又唔想咁快去影貨櫃住

入面好似唔算好多野
所以如果入到應該就玩得曬d野 希望得 冇時間第日再去

我建大落左車喇 我都係驚太趕所以冇去到
如果一陣絲打黎建大睇下會唔會又撞到我啦

好 建大有冇其他野行？

睇左貨櫃入面啲小鋪頭先，再行去另一面market hall睇下其他野，嗰面就賣運動同戶外用品多

5號出口有樂天百貨同埋emart

應該都夠行成晚

趕得切
冇咩野
但都幾得意
順路去樂天玩既入一入都ok 但值唔借專登黎就見仁見智
16000won入場費
有小朋友既應該會玩得幾開心

下次都係去開樂天先至去埋
幾靚咁喎
我行到攰食緊doughnut

諗緊一陣食咩好

我都諗緊呀 早晚溫差好大絲打著咁薄小心凍親

有時間行埋蠶室地下街先過去建國大學
呢到好多賣衫
唔算貴既好多10000won左右
但始終唔係我style
我揸住70蚊過旺中上淘寶都有同樣/更好選擇

一個人黎最大唔好處就係呢樣
今日着長袖應該ok掛

佢啲地下街男仔真係唔啱行

到了建大

真心呢樣係 我想食燒肉自己食好冇癮
我諗你係建大入面應該ok,出返黎都有啲風

岩岩落車了
女裝好多 男仔去真係唔知做乜

D韓妹咩構造點解佢地唔怕凍

我好似見到你背影

日本妹同韓妹都係痴線短袖 我都覺得涼涼地

絲打建大夜晚多唔多人

圍住貨櫃行左一個圈
係傳說中既影相位
影相仲要排隊

真係我黎 因為我都見到你

我頭竹山[img]

我頭先一開始到係冇人架 影兩張變成咁

真係冇睇錯
比絲打見到我毒撚咁影相
呢邊都唔係好大影完相就行完，你有興趣就上頂樓影下都唔錯
我發現有張相唔小心影到你 我啱啱睇返相先知

唔多 我覺得

Set好腳架影完 真係唔多中意呢d公廁位 下下要急住走比下個影咁

搭單問一問
首爾一個人難唔難搵野食?
因為聽人講多數食野都兩人起跳

十五十六緊五月底一個人去四日首爾

所以我就咁影左就算 叫人幫我都冇
有啲餓係時候去食野
絲打繼續努力
我行左樂天同emart冇咩特別野睇除非你想睇超市唔係唔使過去喇

唔難，好多餐廳都可以自己食

六月頭都自己一個去首爾 有啲淆底
完全唔識韓文
想問下食飯個時會唔會難搵餐廳

頂樓望落去係幾靚
但就冇開腳架影 因為應該高炒會好睇d
然後我好似就行完？

餐廳方面呢
我唔識睇韓文又唔太好韓國野 所以我推介唔到

係呢 上面望落去個view幾正，有帶你應該開埋影會靚啲
係呀其實好細架咋

果間汗蒸幕要收locker錢架咩？
去過兩次都冇收
有次帶細喼去，佢俾多個locker我放喼添

唔係汗蒸幕收 係民宿收

見d人係上面酒吧好寫意

我都係六月頭自己一個去

我都想去龍馬 但好似話2017會閂 我搵左好多個網都無講佢幾月幾號閂 好驚我去到閂左

自己一個我就唔係嗰度飲喇 好頹

咁岩見到呢個po 又係首爾
星期日晚凌晨機去
不過我係study tour
巴打幾時完 有緣定能相聚

呢個post係嗰位絲打架
我就聽日返香港喇巴打

咁多人去既
請教下手信買咩好

我星期日早機6點幾返香港喇

絲打頭先食左啲咩 我揀唔落手食左炸醬面同埋issac

巴打你係邊？
我都係弘大喎

絲打咁快走
如果要買手信買咩好？

我住東大門呀巴打 返左酒店，本身想去飲杯野但得自己就算啦

隨意食左炒年糕飲奶就算

原來怪錯左間民宿
我住合宿既 女仔房
入面好多外國人
但其實好靜同佢地好多時都唔係房
傾計果d會落下面層common area
基本上同自己住冇分別
好抵住 同d人真係好nice
有d後悔冇join佢地今晚korea bbq
佢地7點就開波我冇辦法啦
應該可以練習英文

係啊留足足3日
第一次驚唔敢留太耐

6月尾去 lm, book左住弘大

好悶而家好想出發去洗個澡
但我聽日又要check out同11點睇亂打秀

我想去飲野但好頹自己飲
去邊度洗澡？汗蒸？

真係好頹 同我一樣
但係宜家又肚餓了

手信我都想知 有咩係韓國有香港冇

應該冇乜人會自己飲
係啊發現住果到附近有間happy day spa 想去蒸一蒸

好餓

你就好啦我住東大門附近得食野咋

如果住附近就可以搵絲打食燒肉
可惜我住老遠東大門
睇黎要買杯面食

燒肉開24?

大把燒肉開24啦

係呀好多燒肉開24 愈講愈想食

6月去lauming

屌呀

有冇興趣先

有啊

我唔知弘大有冇24，上網睇下先係既搭的士過黎

間汗蒸幕上次去首爾有去
好大 有好多層 幾正

我搵到呢間
你有冇telegram?有既add左你先

係 有好多唔同既蒸同湯試

比你id我？

Added

Thanks

差唔多4點既弘大

依然好多人
同埋過馬路要小心
D車會睇燈比你過但係你過完佢就會係你身後駛過

食呢d係應該一定要2個人或以上

好彩有絲打一齊食唔係既話一個人點食

一早去左明洞換錢
好出名既一品香
我係香港已經換左$4000找幾蚊=567000 won
呢到換$2000=287000
我唔識計

痴線明洞間issac一早已經一條長龍

我都早兩日自己去完 express sale 冇買行李 四舊幾水埋單

Issac好食呀

點解你間一品香係呢個位，係大使館隔離落b1架喎
1//143.5=6.968

一早去睇亂打秀
11:00場 平日好似係冇呢場既
好多韓國屁孩
同埋我上網買果時好似唔係買呢個位 我都忘記了是不是喔

不多人唔想排

食燒肉可以去新村食堂 24小時 又好食
我去新村總店果間

我記得梨大兔近好似有間 無乜人

弘大都有

留名，9月都一個人去

龍馬樂園睇落有d恐怖，一個人去會淆

依家應該好多大學都搞緊festival

好掛住上年係個到exchange

琴晚食左喇

明洞issac未算最好食，通仁市場間issac先係最正

弘大個Hongik WOW festival 好正，可惜昨晚已完

入面d工作人員好nice勇敢d

岩岩經過仲排緊隊

明洞真係好多人
冇乜心機行
平又唔係真係話平好多
Hea行左陣頂唔順d韓妹係咁拉人入去sell就走了

不過總算係到睇左場好値得睇既亂打秀同幫fd買mask

絲打想問下東大門同弘大其實係咪好遠
同埋建國大學點樣去

㓎浴好似要全裸

講返亂打秀 真係好好睇
24000won 亂打秀官網買
信用卡比錢計埋手續費好似$180咁上下
D韓仔同韓妹既身形真係j得下

呢3個地方地鐵都直通
我住弘大冇去東大門啊你試下問果個巴打
Apps就寫唔洗半個鐘既

建國大學同弘大係同一條線
你想去邊到

係啊 我自己去就冇野好怕既

有咩app可以睇到 遲下去我book左住東大門個邊想去影貨櫃

我自己用呢個 未必最好但我覺得幾方便用
貨櫃基本上係建國大學站一出行多幾步就到 唔難搵

貨櫃個度真係影下相打下卡 d野好貴

唔該晒絲打第一次去咩都唔識

去幾多日啊你 有冇諗去邊？

一個星期 未plan有冇咩介紹

又去左汗蒸幕
呢個係梨泰院land
個reception 普通話好好
上次因為冇搓澡念念不忘 同埋浸浴實在太舒服

相比首爾既sailom sauna 呢間d湯冇咁極端 d溫度大眾化d（32度 18度 43度 7度）全部都算落到去 首爾果間個凍池我係冇辦法放到自己個人落去
但呢到少d湯選擇 冇按摩池 同埋佢唔係主打遊客生意 得韓文寫左d牌 首爾果個就有中文寫住d湯同汗蒸幕咩名咩功用咁

入場費 搓澡連洗頭夾埋38000won
因為假日會貴10000won
但好似都平過其他

呢間比較少遊客 多阿珠媽 但成個場黎講冇咩人既
所以都幾舒服

另外搓澡我覺得冇d blogger吹捧得咁神
同大陸擦背咁上下啦
兩者都未試過既一定要試下
原來自己好多老泥
個阿珠媽仲會揸住你隻手叫你摸返自己d老泥

去呢到會經過line friends
可以順便睇下

幾多個人去

講起老泥

巴打不如唔好講咁多

韓妹好nice 同埋識少少英文
有人想知先問

Hea行梨大

睇黎shopping唔啱絲打

兩個啊 你個post好好睇 一收工就睇

明洞
Coin
呢間cafe 幾好
係樓上鋪
我次次去韓國都會去一次
建議去 南怡島

2個多野玩好多！！！
樂天世界果d都可以去 個個都話好玩
如果中意行街買野有排你行 唔洗諗咁多其他野
唔係既話影相黎講好多女仔去童話村都會痴左線
仲有浣熊cafe香港冇 所以我覺得都應該要去下 d浣熊真係好cute

開cafe有冇主題？定淨係for傾下計飲野？
本身想去南怡島 但係自己一個唔知點咁
上面絲打 南怡島都係好選擇

岩岩去左樂天mark 首爾站那個
很多香港人 同埋我終於買到野
不過feel到自己買左好多伏
返香港試伏

同埋樂天mark入面有免費locker可以鎖住個gip
唔洗拎
C9咁瘋狂係超市購物完撘巴士返機場lu
雖然未夠鐘有排等 但夜媽媽拖住個gip都冇地方可以去

我係打算唔帶衫去直接去買衫

上星期係藍色貨櫃同首爾塔影左相
分享下

咁夜仲有巴士咩？6001？

12小時之後到我飛去首爾

咁你可以plan少d野 上網睇邊到有野食果d推介好過 因為如果有心行真係可以行全日

係啊n6001 個站幾易搵

首爾塔影落去好靚
因為之前有去過今次就冇諗過去首爾塔了

巴打玩得開心d

聽日走

岩岩樂天買既 for而家係機場醫肚餓
我見佢外貌吸引就買左
只可以話冇話好食定難食
有你會食
但冇就唔會特別想食

我仲有幾個鐘就走喇
巴打去左邊推介下

呢隻真係好好食好好食

絲打total洗左幾錢

如果唔計我既特別行程
我都大約洗左$5000

一個人先可以感受到人間真係有愛
好多人都好好見你一個人就會過黎幫你

岩岩上機果時有個男人諗住幫我拎一袋行李我拒絕左
其實唔係唔想你幫係我唔好意思

你究竟有幾多袋hand carry

有無人試過仁川機場附近的汗蒸幕？
第二日行程起返仁川 而凌晨12am到仁川機場又唔想試spa on air

夜晚行上斜上塔對於少運動嘅我
表示好痛苦

本身係樂天pack左一箱
之後佢話個箱太大
之後比左個膠袋我
之後一袋放唔曬我放左2袋 連埋自己本身背包3袋
之後佢叫我放埋入一袋
之後我放緊既時間佢就問洗唔洗幫你拎一袋上機咁唔洗塞得咁辛苦

我就係12點機到機場然後去左首爾站間spa第日再去返仁川既傻仔
Spa on air full曬

排klook wifi蛋條隊長到

2點幾到機場然後一樣 然後第一日仲去左南怡島 攰死

Lotte mark買
又幾好飲
印象中唔洗1000won

應該係好多人既選擇 平靚正
好後悔冇去南怡島 下次一定要去

佢好似唔會換水 水10年先換一次 你真勇

諗住八月自己一個女仔去首爾
完全唔識韓文 淨係去過台灣
搞到有少少猶豫

自己一個獨遊首爾
Spa on air full左訓緊機場

其實唔難架，事前準備多小小去到其實冇咩困難

我唔信 佢每日都有個時間做清潔

比想像中易去同埋地鐵好易上手
我都係少少韓文都唔識 但韓國人英文都算溝通到
唔洗怕 不過就唔好自己一個落club喇

如果只係帶4000蚊去五日夠唔夠
其實我想食烤肉不過得一條友

有d家庭式可以自己燒架 同堆富川有間單人燒肉餐廳

夠 不過就冇得買咁多野
烤肉我唔清楚邊間可以一個人食啊 一人食兩份我諗間間都得既

去哈哈間嘢到 好正

垃圾連登 死撚曬圖

樓主我想問下我遲d去韓國
淨係帶一套衫換
第一日去到就即刻去明洞買衫
你覺得點
貴唔貴

剛剛去完番黎。韓國d女裝真係平靚正。男裝反而嘛嘛

貴？

唔係貴。係無女裝咁多款式。
係明洞，萬零Won一套女裝已經好靚！

好緊張 一陣就飛去韓國

我就係想買一兩套男裝俾男朋友

我下星期一

星期日飛
第二次一個人去首爾

我第一次一個人去

樓上兩位巴絲打
到時可唔可以分享下男裝
明洞d款同價錢
7月份去想買2-3套衫褲比男朋友

男裝其實好少
明洞我都係行spao

冇咩留意男裝

去東大門買衫
明洞價錢有少少劏客
利申 頭先行完明洞嚟，聽日去東大門探下路

佢地話東大門係海鮮價
你聽日睇完再講下 thx

Ok冇問題

去開rm鐵路車 不仿去埋春川 果邊好多男裝

啱啱上左N6001
係機場鳩遊個陣有個大叔係咁叫我哋同行4人坐的士
其中兩個開頭竟然話壓佢價之後就上佢車
我個刻心裡面真係

大家都唔識韓文
人生路不熟
無啦啦話上個陌生人車
我真係唔識俾反應

東大門已探
女裝5000won~30000won
男裝50000won起跳

窮到西咁 東大門果然

之前睇J2潮游首爾
佢地話廷新內站
好多賣男裝同女裝
好多明洞都有既款
仲要勁平
有冇巴絲打去過？

聽韓國留學fd講新沙洞平d同多款揀
我有時間先去睇

你得閒去睇下
等你消息

我而家人在明洞, 一個人好悶, 坐左係cafe 度搵緊有咩做

建議去弘大，多街頭表演

結果我都冇去到新沙洞
已出發釜山了

樓主去siloam 嗰陣啲錢同電話係跟身？
上網睇見到啲人話擺錢喺locker度俾人偷咗

想問下首爾有冇近郊地方有景睇有野玩
唔想6日都係首爾 仲要3碌棍

南怡島
喺京畿道，搭京春線去到加平再搭船/飛索
京畿道都幾多野玩，首爾市區就冇乜
景福宮附近西村同北村都值得行下
京畿道玩個d巴打自己google下都應該有詳細介紹

唔係嘛？我而家就係想過去咁仲去唔去好

Thx巴打 查下先

btw 啲野唔放locker 唔通跟身, 焗桑拿點拎入去呀...

我都諗住聽日凌晨去 唔知而家去唔去好
上網睇話店員會用後備key去開locker偷錢

去完 其實真係好悶 女仔去都話可以買下野 男仔就..

結果頭先都去左, 原來你拎左locker鎖匙放好啲衫後, 可以將財物交去櫃臺, 佢地會放入一個locker仔, 然後抄低你個名再俾鎖匙你。 到你走時俾條鎖匙你同問你咩名, 就可以拎返啲財物。
btw 個locker 唔大, 夠放一個電話同銀包咁上下

而家行緊樂天超市, 見到啲人買野買到要pack 箱, 攪邊科

遲d挑戰一個人去泡菜國3個禮拜睇下會唔會悶死

呢個真

行晒啲博物館夠玩幾日

唔該哂巴打

巴打有無過去?

絲
去咗

有人包膠安心哂

有冇巴絲推薦下邊度買男裝平
要幫男朋友買幾套
無理由去spao 8秒果d同h&m無分別

Lm 6月尾去

我都係六月尾去, 有機會可以食餐飯

依家睇緊係咪應該去鴨記買電話卡, 因為我落機過幾日即飛首爾無咩時間

樓主 個間hostel 衛生情況如何
夜晚會唔會嘈到瞓唔到？
下兩個禮拜自己去首爾仲諗緊住邊間